減肥午。

可愛

葉

佢話係雞肶

做乜扑獴狗

因為佢all day fuck my mama

好似唔夠

因為你all day eat rubbish

增肥？

cut fat

我都覺

舊西多比bb食? 咁細份

好油

我咪欣B囉

dllm 咁核突

又西多

好fat